ARKK 正式突破 $100 熱烈慶祝區

50 再叫

突破100嘅機會係零

💎✋🏻

差唔多啦

跌到一百蚊樓下好容易